【溫馨提示】星期一美國假期休市 各位可以休息多一日

1月18日星期一

黑人節公眾假期休息一日

升旗易照常開市

老點？

屌，開市啊，仆街

馬丁露乜鳩日

心緒不寧

仲有crypto